我覺得mirror會對香港樂壇有幫助

你地見到mirror呢個名冷靜啲先
我知道大家諗起嗰隊野都打曬冷震
因為我見到其中幾個都覺得唔掂
尤其是迪士尼嗰個廣告裏面個AnsonLo仲柒過姜濤
但係！！
至少佢地都唱緊廣東歌 係行緊本地路線
佢哋冇唱咩普通話歌 冇追啲𡃁妹嘅口味
而係唱廣東歌！
你地可能覺得佢地啲歌咁天堂鳥feel
但係你知喇 依家啲𡃁妺大部分睇泡菜大陸狗
雖然呢隊卡啦蘇個feel係就真係有啲染
但的確拉番唔少𡃁妹入廣東歌呢個圈
我相信佢地有啲以前連叱吒頒獎禮都未睇過
今年佢地會為咗呢隊野而睇足全場
可能仲會聽佢地介紹嘅廣東歌
總之佢地會熟悉咗香港樂壇
佢哋肯定又會肯為咗隊野洗錢睇show
遲啲又會買碟之類 肯花錢落香港樂壇
你可能會話香港樂壇唔需要班00後支持
但認真 下一代唔支持邊個支持
所以推動到佢地入呢個圈係好重要

總之只要佢地繼續唱廣東歌
呢個會係俾𡃁妺進入香港樂壇圈子好好嘅媒介
前題係佢地要繼續唱廣東歌

負評嗰啲都講下意見喇
呢個真係真心說話
依家有幾何見𡃁女對香港樂壇瘋狂

冇追開佢哋
但上次倒數睇ViuTV睇到佢哋隊嘢
好唔掂喎 又Old School 又唔齊
啲歌詞又....
望落去一堆人咁郁嚟都去 似跳健康操多啲

影衰香港就真

我都冇追
頂唔順有啲真係好陰柔
但啲𡃁妹like咪得
其實我覺得啲阿媽鍾意多啲
我個fd個老母同啲三姑六婆去咗睇con

我射精我條仔

屌佢真係又柒又姣

G持樓主

起碼多左班人留意先
年齡層大左
依家得返七十尾八九十後會聽廣東歌多

你識閪

庸脂俗粉

雖然唔鍾意佢地 但佢地的確令到有班𡃁仔𡃁妹聽廣東話歌

不過佢地可唔可以勤力啲練好啲跳齊啲

我淨係知引到00後聽廣東歌都夠 唔批評佢地做咩先

樓主係咪食撚咗屎呀屌你老母 要香港好就唔可以要呢啲抄尻韓仔嘅撚屌 好心你地就唔好撚討論呢隊野等佢地自生自滅啦你老味

15，6歲𡃁妹係鍾意呢類
連登仔最愛既金城武木村對佢地黎講真係太老

同埋idol 文化就係要追星同近距離接觸
有local idol其實好正
好似日本偶像咁一向唔係賣才藝（有既係畫龍點晴），而係賣可愛賣熱血

有追個show既人睇住佢地成長好易變fans
同埋睇偶像既成長都係一種樂趣黎
如果一出黎就好完美，就無左呢種魅力

當然一定要搵野比較既話，同韓國工廠做出黎既星係差好多皮
但淨係講廣東話、係香港人已經好正
好似日本啲地區性idol 咁，一定唔夠出名既國民級正，但有唔同既賣點

利申：其實識唔晒對野既人樣同名，淨係facebook成日見到望過下，唯一覺得lokman正，因為狂舞派

每一代小朋友都有自己偶像

你想下一代追支那定香港人？

你要其他好嘅歌手band大把 主流indie乜都有
可惜佢地唔知道廣東歌嘅好 佢地冇聽過
佢地只係知道自己鍾意呢type嘅人
咁你想佢地直接追泡菜定追香港人
我覺得香港mirror會係lesser evil
至少呢樣野可以俾佢地接觸到廣東歌
更甚可能有一部分人會聽多咗廣東歌
我覺得呢個只係一個幫助入圈嘅方法
一定唔會係最好嘅option
我唔係佢地嘅fans
我只係知連登啲人一路屌泡菜tvb
但係一路推爆post
我想香港樂壇多啲後生留意姐
到底有乜錯

我都想多啲人聽廣東話歌 但係唔好因為咁而放棄quality好冇？ 呢隊野真係唔撚掂 我覺得用quality黎留住班人會好好多

31號佢地啲live真係唔掂
利申：喺tst個場下面聽

Ian 唱歌都好冧
佢加呀jer把聲j 撚到我高潮眼
利申 打手

雖然視覺上成隊都好撚樣衰 但都要支持下香港仲有人肯投資搞男團既 快d搵人執執佢啦

我覺得 viutv 冇真係度過一team男團點砌出黎最好
純粹將造星入面有potential 嘅人group 埋晒
出到黎可以夾晒12個人嘅fans 睇落爆啲
同埋有gimmick 咁

如果佢地再諗下咩人夾咩人會好好多

其實算係咁上下
人地韓團要訓練返3、5、7年先出到道 質素一定高過mirror
但mirror班人本身素人黎 資源又冇咁多
短期內做到咁都合理
希望佢地keep住進步改變到樂壇風氣多啲人聽廣東話歌

agger 其實呢隊野應該真係吸引咗一堆本身追開韓星嘅o靚妹開始留意返本地樂壇 見到佢地啲fans club應援手法純熟到一睇就係追開星 不過都同意quality好緊要 睇佢地啲mv都還好 但一睇現場係有少少尷尬 但如果quality可以提升到班fans又keep到嘅話香港娛樂圈出到idol都唔係壞事嚟嘅

質素方面 點都要啲時間
佢哋唔似啲韓星做左訓練生培訓左咁耐

但重點係 唱！廣！東！歌！
Viutv班人如果見到呢個post
衷心希望你地唔好出國語歌
唔好抺殺我依家對你地支持嘅原因
仲有最重要嘅係
希望你地唔會忘記自己係香港人
based on香港 做多元化嘅廣東歌
自然慢慢會有人支持
例如連登都有人讚天堂鳥嘅新歌有進步！
唔講痴大陸嘅情況同後果喇
你地之前微博單野都知喇
總之希望你地繼續努力做廣東歌喇
仲有viutv啲節目真係好好睇！

咪又係韓風style 真係想帶動廣東歌既就坐定定唱歌 然後肯定無人理呢隊野

小卡banner地鐵廣告嗰啲真係好純熟
但我諗佢地會keep到啲fans
始終親眼睇住佢地喺香港由比賽組成一隊野
個感覺應該比睇泡菜更好更close

拉咗一堆fans埋嚟先
之後再出其他風格嘅歌
我覺得係幾好嘅方法
俾𡃁妹知道真正嘅廣東歌
最重要係佢地要提升實力
唔係嘅話就變咗party with TL

邊個話香港音樂一定係坐定定企定定唱歌先 其實你睇返咩年代都一樣有快歌 只係唔同風格嘅歌受眾可能唔同 唔講咁遠啦淨係twins已經係組合代表 佢地唱歌就真係唔得架啦但佢地個時又真係好紅依家係一堆人嘅集體回憶喎 近啲講緊鍾舒曼都出緊快歌 多啲唔同類型嘅歌出現唔係壞事嚟架

姐係廣東歌就係叱咤果晚，個個台風一樣咁唱d melody 差唔多既歌？ 連我80後都頂唔順，悶到呢
以前d香港樂壇輝煌果時d歌邊係咁架，梅姐哥哥國貨城陳慧琳快慢歌都得，又有黎明劉華Edison 冧得型得，王菲張學友唱得
廣東歌再坐定定企嚮度唱落去 無人理廣東歌就真

接受下新事物啦⋯⋯

講到好似有法文日文韓文唱 特登唱廣東歌咁 佢地識其他語言咩 其他地區又識佢地咩
btw 佢地有咩閪野歌咁巴閉咁有幫助呀

可能係我講得唔夠清晰 我其實都欣賞佢地既 但我意思係如果佢地唔建立多啲個人特色 繼續跟韓風咁去走 好快會有人厭或者俾人取代

國語英文我諗都識掛
聽聞大陸都有人睇嘅
仲有其實我覺得keep住出廣東歌
令啲後世一輩番香港圈
已經為香港樂壇推動咗好多
仲有上文提及嘅論點

Quality係重要 但香港現在既環境唔可以講呢個住 因為宜家係連偶像派都無咩 即係連量都無咩
可行既方向係出多啲隊先 打開市場 再等市場慢慢汰弱留強

睇過live，logo抄韓仔唔講，佢地跳舞真係完全唔掂，好似冇力咁

有人講話佢地跳舞唔齊 唱歌唔掂，但其實新一代00後只係睇樣喳，姜濤呢type佢地會覺得白白淨 斯文怕醜look 好似要人保護咁，不知幾冧幾buy。樓上班人唔好咁自我中心啦，你唔中意大把00後中意。娛樂圈 樂壇 百花齊放不知幾好，繼續支持廣東歌

我覺得唔係淨睇樣嘅我諗...
我個fd個老母好鍾意姜濤
仲有佢啲三姑六婆都係...

係香港呢個咁現實嘅地方
有一班人咁有夢想咁追夢
其實都好值得我哋欣賞
點解一有啲同平時主流歌手唔同嘅嘢
其他人就要一尾咁踩
香港有幾耐未試過有人真係追本地明星追到咁瘋狂
依家有一班新人帶返風氣唔好咩
你哋唔通真係想啲00後，淨係鍾意啲韓國大陸明星咩？

其實有追看造星，都知佢哋每個人分別跳舞唱歌都進步左好多
跳舞唔齊我都覺 唱歌唔係咁好聽我唔反對
但係喺咁短時間出到幾隻歌我覺得已經好犀利
大家可唔可以比啲支持佢地
當社會已經冇依啲同平時唔同style嘅野出現
香港樂壇就真係冇得救

見到佢地喺叱吒嗰台上面行
其實成件事真係好勵志
至少香港仲可以夢想成真

拎佢哋同韓國啲男團比就肯定冇可能。人哋淨係訓練啲練習生都搞足幾年。香港根本就冇咁多資源時間培養。

但係雖然跳得冇韓國咁好但係喺香港黎講已經算係咁。香港應該自從狄易達同陳偉霆之後都冇跳唱明星。

其實啲女仔係好鍾意睇成班男人好型咁喺台跳舞唱快歌。香港之前一路都冇呢類型嘅選擇比佢哋所以佢哋全部去晒支持韓星同大陸明星。而家有男團起碼都多咗班後生女睇香港樂壇。

其實韓風style都係貼近返𡃁妹追星熱潮
宜家你要班年輕人中意返香港娛樂圈起碼都要有返呢啲韓風小鮮肉先吸引到佢地追

你見越多越多香港𡃁妹追內地啲男星就知
內地好多男星都係行緊呢種style
主流市場 無辦法

呢個淨睇樣唔錯喎
有吳卓羲嗰種衝動feel
但條銀鏈做乜鳩
到底邊個負責形象設計

唔計音樂 連登冇人啱咩

Anson Kong
好中意佢

歌垃圾 舞又柒 幫到乜助?
多幾個Gin Lee / RubberBand 呢D先叫有幫助好無呀?

mirror太多人 而且好似個個差唔多樣
除左姜濤 lokman之外無個認得

反而入到error拍住肥仔同阿dee嗰兩個
193同埋保琦（八兩金）就真係執到
成team得四個人 每個人辨識度又高
呢四個分分鐘紅過mirror

但佢唱歌太差
不了

其實隊野柒就真既
但係隊野先岩岩出道
邊個初出道係唔柒

隻姜濤太扮野
我老母都頂唔順

佢地idol得黎夠貼地呢樣野幾好
睇佢地live感覺上好真，好多都好玩得

跳舞都ok
但唱歌就真係

edan

Frankie同AnsonKong都幾靚仔
2個都好好j
Frankie識跳舞又靚仔,啲𡃁妹會好鍾意
AnsonKong有少少mk 夠local可以吸引到mk妹

支持 起碼係本土係香港

拋磚引玉啊
呢隊野咁款都有fans撲埋去
比人發現多錢賺
係咪就可以等到真靚仔啦？

其實全部都好local，除左姜 好中意講普通話

我最like Edan
全能才子又跳到又唱到識鋼琴小提琴
但原來個人勁好笑 mirror go都係靠佢carryq

真咩？其實我唔識呢隊野
但如果佢真係講普通話 好撚過份喎
不過幾時先？

G持

其實只不過係大陸傳媒訪問，佢先代表個團用普通話答。同埋平時live 佢都會同大陸fans講一陣普通話。其他時間佢全部都係講廣東話。

佢ig開live會話有內地fans係度所以講下普通話
有好多人就會留言叫佢講返廣東話
佢講過好中意羅志祥，英文名都跟埋佢

點兜都冇用，佢哋啲歌好難聽

其實佢地真係拉左好多本身睇韓團日團嘅人去追
佢地而家搞啲應援都好偏韓團style
啲手幅呀小卡呀我無追開韓星都唔係幾知呢啲野
但係咁諗
佢地成功令到班妹妹好似追韓團咁瘋狂追港星喎

其實佢地成唔成功帶起香港樂壇而家都唔會拗到結論
咁不如放長雙眼睇下佢地最後出黎結果係點
唔支持嘅都唔駛令佢地消失嘅

Ian同阿jer唱歌
希望佢2個有首unit出

高矮肥瘦齊

其實入面有好幾個一定唱得過英皇捧嗰班第一代boy/girl groups，但製作真係差好多皮...
希望有心嘅製作人會幫幫佢哋啦
至少唱咗十幾廿年嘅Twins到今時今日都係靠製作紅，實力？ 老實講，Mirror一定好d啦！

Viu係呢方面做得好差
成日覺得佢係想食住呢個勢去賺錢

edan真係好正
玩起樂器上黎可以好吸引
平時又OnOn99咁 好貼地

應該係Viu 嘅 connection 太差...
其實比賽入面班coaches 係咪本身都唔想睇佢哋？

呢個五官都好好睇 輪廓係一個靚仔嚟
覺得佢好有謝霆鋒出道嗰浸味
好想睇佢掉結他

支持mirror

終於有人講番人話

肯有公司一班人仲出廣東歌，理撚得佢係咪學泡菜style啊，因為佢地真係吸引到一班妹妹仔，有人做左個頭就有更多人競爭，市場先會好。
個d為屌而屌既，一黎就批評踩幾腳既，就係你地令香港樂壇一直青黃不接，有心既人慢慢放棄

多一種類型都好
男團好似係香港第一隊？

但要捱過香港人咩都屌呢個階段
真係勁mean

其實香港本身就對跳唱抗拒
(利申我都係 覺得男團/女團好on9 )
但事實跳唱都係音樂一種，音樂應該係多元
而香港既音樂品種其實幾窄，主流都係pop抒情歌
(呢幾年pop rock冒起，正 )
而家有隊mirror出來sell偶像sell跳唱，一來可以拓闊香港樂壇，唔洗玩死抒情歌
二來好似樓主講可以吸引翻中意泡菜男團既00後聽廣東歌
未嘗唔係好事

題外話，唔明點解要綁死12條友一齊組mirror，明明有啲完全唔啱跳唱
隔離隊Error又係，好驚嘥左阿dee，幾中意佢

題題外話，實有人話聽都未聽過嗰啲，但其實今時今日香港樂壇，真係需要我地多啲留意同支持

最好咩類型歌都聽 indie metal rock pop

近呢十幾年男子跳唱組合好似得EO2，E Kids 同 天堂鳥

不過Mirror 係最大型，其他得3, 4個人

之前呢d我自己當係組合
大型男團好似真係少 N年前都有過cookies 女生宿舍之類

三年後仲喺度先同我講

我覺得佢地跳得幾正
感覺正面

利申error fans

香港樂壇多元化啲 其實真係冇壞處
2018舉辦咗好多唔同嘅音樂節
有男團有metal有folk乜都有
好多indie浮咗上面 多咗人想聽小眾音樂
就算係以前俾人笑到飛起嘅Ekids天堂鳥
新歌都有人讚有人開post傾
其實感覺2018已經跨咗好大步
祝願2019年香港樂壇百花齊放

Error > Mirror

隊野遲做散啦
出左2隻歌 屌你2套mv8成時間都影撚住jer濤 淨番2成10條契弟分
拍廣告唔係jer濤帶挈 其他幾件蛋散有閪出鏡
集中谷jer濤 另外果班頂唔緊好耐

連登咁出力反通常都係好野

其實隊野幾有活力
希望其他成員可以快D拉高人氣
唔係到時姜濤一單飛 真係可以散BAND
其實IAN EDAN JER JEREMY都幾有潛力單飛
LOKMAN真係要加強D唱功 剩係跳舞唔夠人玩

堆人係柒柒地，但起碼廣東歌
睇得出想扮韓仔有少少跳舞
但唔該真係練好d舞啦同唔好hardsell某幾個人先啦
得姜濤一個昆小妹妹唔夠，要sell特色，如果要靚仔強國泡菜日本一車車啦洗鬼睇你咩

其實當養成系idol去追無問題ge
d妹妹追韓仔都係睇住佢地柒頭變型男先咁死忠
但佢地唔可以永遠都柒，衫design hea，見你悶d人就轉會架啦

Eason都話過香港樂壇無人跳舞係個問題
佢個女都追泡菜仔

連張學友都有頭髮亂了啦

G持樓主
有睇佢地演唱會
Live係好聽好多 平時上網聽硬係差啲
尤其是啊jer 同edan live都估唔到咁好
跳舞其實算係咁 有幾個根本無底

可能身型身高太大分別
例如tiger矮啲就要誇大隻腳走位
其實香港都真係無幾個組合可以跳到咁齊
仲要十二個 其實已經好好

補link

以韓團參考黎講，唱跳只係base，成gp人會有綜藝演戲各種專長，多人識之後會各自接job

但韓國就跳基本個個都好係真ge，所以舞台好睇

香港果d直接主力綜藝算啦，我睇都練唔出咩樣

唔係反
但叫個姜濤講正啲中文先
同個feel太gay 一群乸型咁

完全無留意佢地，但樂壇要進步返就一定要愈黎愈多人參與，多人支持多人投資，有利可圖，又再更多參與者，到時質素高自然淘汰質素低既
依家香港人唔支持，無人投資無人參與，樂壇參與者慢慢變零，點會質素好
難得出一個歌手一隊組合都係係街執返黎就即刻拎黎賣，根本無人會投資去培訓，其他國家一個藝人要訓練幾多年先出到道，質素一定係有差喇別既，無得比
但一味話質素差而話影衰香港，講真樂壇已經接近零，完全無其他人留意，有咩好影唔影衰,再抹殺埋嗰零星既可能性，樂壇真係無得救，依家係靠淨返嗰少少參與既人，慢慢學行開始，到建立返成個樂壇生態圈出黎先有機會提高質素

香港樂壇有人留意㗎
至少我覺得樂壇成就一定唔會係零
但係需要多啲人投資就真
令到成個樂壇多啲錢創作 多元化啲！

其實隊野我覺得正 佢哋跳舞幾好睇
邊有你哋講得咁差
不過連登講男團 我都估到結果
我自己就覺得姜濤overrated 明明其他人仲好丁

ak深色髮好睇啲 依家有陣2000年mk老蘭味

我都鍾意佢夠鳩 反差大

希望遲下會換c/搞雙c
畀其他人上位之餘做到話題

ansonkong唱歌已經難聽
frankie更加難聽

用左佢演唱會2張相做wallpaper

做佢女朋友一定好正
肯定成日比佢tum到笑

哇唔係喎 你啱啱講我先上網search 又唔錯喎 佢哋幾時出道架點解我冇聽過

佢本身都mk味濃

由一開始睇全民造星係恥笑心態睇，到依家真係希望佢地可以加加油
Btw ，覺得mirror 入面好多過都好J過姜

時代會變
而家d細路係鍾意呢type
問佢地識唔識果幾隊本隊大band，佢地都話唔識
但起碼講得出半隊mirror人名

唔關時代變事
不嬲細個啲人都鐘意偶像派多啲
我都係大咗先聽多啲band sound

除咗開哂口奶共嘅藝人
樓主呢篇嘢基本上換邊個名落去都可以成立

無錯 支持本地音樂
我鐘意姜b 完

請返黎？

另一方面，更是一種使命 — 花姐想為低迷多時的香港流行文化帶來突破。

「人人話，以前有四大天王、譚詠麟，而家數唔到喇，陳奕迅？之後陳柏宇？之後仲有邊個？今年究竟有咩新人，諗極都諗唔到。呢個狀態下，如果再無人行出來做一個突破，谷底會維持好耐。」

由 90 年代入 TVB 做《勁歌金曲》至今廿多年，花姐見證香港流行文化由輝煌步入暗啞。她坦承，今天的香港藝人質素下降不少，以至難敵其他地區的同行。

「歌手唱功，一定係內地歌手勁好多。講演員，你會覺得香港的演員選擇好少，仲係秋生 … 靚仔演員又有邊個？可能上一個都係梁朝偉。彭于晏都唔係香港的。你諗唔到。」她不諱言，「香港人點解要鍾意香港呢一班藝人呢，出面有更多更好的，點解唔鍾意出面那些呢？」

但對於香港演藝圈的未來，她始終樂觀。「我成日相信呢個世界，無論演藝，乜嘢界別，都係一個圓形。佢有跌的時候，總有上的時候，同樓市一樣。不過要一個人行出第一步，畀個突破大家。」

「我唔敢講 ViuTV、阿花可否做到突破，但始終有人要行，刺激下觀眾。」

對觀眾而言，香港有否自家出產的明星，未必太重要。正如近幾年，大家看 Netflix、煲韓劇、聽 K-Pop，捧外地明星，一樣可以很開心。但對於香港流行文化圈子內的人，再不在谷底翻身，恐怕永不超生。「如果我們繼續任由觀眾鍾意其他（國家）的人，香港的演藝事業就會萎縮，跟住我的同事就無飯食。」花姐正色道。「我好希望，如果我們可以幫到一班藝人，其實不止為他們，之後可以造到娛樂界一些 post，有就業機會，一些想入行做幕後的人都可以入嚟。」目標沒錯很遙遠，「我相信可以令到演藝界呢個圓形，慢慢上返去。」

亦因如此，花姐很希望能帶 MIRROR 到大陸發展，「不是因為上面 market 賺到錢，而是應該畀更多亞洲人認識 MIRROR，畀更多人見到佢哋，知道佢哋係香港的組合。」

《全民造星》在內地人氣不俗，不少大陸網民由最初恥笑節目抄《Produce 101》，到最後萌生感情。直至 MIRROR 出道，大陸的視頻網站，還有許多粉絲自製的片段、短片。追捧的也不止是最紅的姜濤，Jeremy、Jer 及其他人在大陸都各有支持者。

《造星》播出之初，花姐和姜濤等參賽者曾接受一家內地媒體訪問，被問到在節目走紅後，會否返內地發展，有參加者坦言「從香港出發，在香港打好地基，再去内地，這是新的香港偶像需要走的路徑」，花姐卻強調，希望每個走出去的香港偶像，都保有「香港的東西」。

「香港在我心目中是一個好重要的地方。我成日話，好想香港嘅嘢畀內地人、馬來西亞人知道，呢個係香港人，佢哋唱緊香港的歌。」

原來聽到呢句都幾心痛

即係樓主主持廣東歌就係唔撚想人地聽其他國家啲歌...英美日本歌你就唔咁屌...泡菜同台灣都唔得,因為香港以前係叻過佢地...你係咪咁既心境...你可以話唔係...但你地啲人就最想時下年青人陪你地落坑....全部聽只係香港人先有共鳴既歌...

香港人永遠唔明一樣嘢...之所以香港樂壇好...廣東歌好...廣東話也好...而家之所以連台灣大陸新加坡美加等有華人地區都唔再注視廣東歌同香港樂壇...係因為香港主流既音樂只係得一個字:
悶!

你地當然話唔係...唔會認同,一味話係因為泡菜文化乜乜乜柒柒柒...整容整容造假造假等自欺欺人既借口...
但我話你呢啲人知,連香港都明白呢啲借口都悶啦...人地成功係靠各方面不同既實力去爭取各地粉絲既認同...唔係單搞韓劇同靚仔靚女...人地係有策略同人力物力仲有政府配合同合作...
你睇香港樂壇有既只係互相競爭同向大陸發展...仲有啲咩所謂年尾分豬肉頒獎禮...
我夠膽講人地MAMA嚟香港搞韓流頒狀禮就受國際注目...但香港所謂頒奬禮就係太公分豬肉...

放長雙眼 要用時間黎等人認同
係最難捱

最怕係做起個名之後銷聲匿跡
好似勾手指尾鍾一憲佢地咁

唔係唔想支持，但可唔可以唔好抄足韓團，又唔係有人地嘅實力，睇落完全A貨咁，好柒好難頂。冇錯係吸引到一班追開kpop嘅追佢地，但就係得嗰班，行呢條路線好難再喺香港擴闊fan base（大陸就得，但已經唔係樓主講嘅嘢），亦唔覺呢班fans會因為mirror而對其他廣東歌興趣大左，因為佢地係追星，唔係聽歌

寧願佢地快啲disband，根據各人長處再重組或solo，其實佢地有電視台backup已經比其他唱片公司新人有好大優勢

知唔知咩叫多元化呀

啲人成日都屌咩扮韓風抄韓團
有冇咁睇唔起香港人呀

死撚開啦你，
睇撚死你都係個自卑撚

抄韓仔抄到成pat屎咁咪撚唱廣東歌影衰香港添呀

香港最好就一成不變繼續冇人留意樂壇啦係咪？
難得有班新人為樂壇帶黎活力
出show竟然會有成班粉絲支持，係成千人
香港幾耐冇試過有成班人去追星
點解唔支持下自己香港人？

多乜元化?
由個節目開始就已經抄人啦
出到黎造型又好 歌風格都跟韓仔一鳩樣
人地韓仔大部份未出道已經比D公司簽做練習生練幾年先去選
呢班友? 歌又難聽 舞又唔齊
一邊笑大陸仔D節目抄人 香港人又BUY自己抄鳩人WO
一邊笑羅志祥個LOOK抄韓仔 一邊又BUY自己家下出黎D所謂明星抄韓國
仲要日日有人開POST吹奏姜濤/呢隊野 打手都唔洗咁呀?

如果大家想了解下佢地支持下佢地建議睇下mirror go！
可以知多啲佢地性格

你自己bad taste
又要人同你一樣
你死唔好？

點樣為之抄足韓團？
我覺得大部份mirror fans都係睇住個節目 由佢地on99咁表演 睇住佢地進步 到依家出道而支持
起碼都叫令香港樂壇多返啲討論價值
雖然我都認同一秒間同Asap兩首都有少少柒
但邊個歌手一出道第一首歌就爆紅？

其實追星同聽歌其實無分別 你係鍾意個歌手先會留意佢嘅歌 聽得多啲你就會聽慣同鍾意
好似今年許庭鏗都出咗幾首好歌 但係唔係佢fans就真係撚知咩
有人追星就等於有人肯主動幫手做打手嚟promote 買佢地啲歌支持佢地

同埋佢地要單飛係無可能
第一 要兼顧十二個人獨自出show係無可能 成本太高
第二 佢地有一班實力派(jer edan個啲)反而係少fans 就咁出道一定浪費咗佢地

同意

btw
佢地啲歌都好洗腦
（不捨得 怎放手～～～～～呀夜呀夜 ya夜）

咁想知點樣嘅選秀節目先係唔抄？
係咪要好似殘酷一丁咁先得？
一陣人地自制一個出嚟又話人制度唔公平 要人參考外地
參考人地又話抄人地

明明點解個個韓仔look? 就係呢幾年個風氣俾泡菜仔入侵得太緊要(泡茶仔還好 00後依家追支那明星) 入面參賽有個係細貓係韓國受訓 都返嚟香港參賽
成日就話香港樂壇唔變就等死 其實最接受唔到新事物 最守舊就係你呢啲人

支持Mirror
由全民造星追到而家, 佢地係進步左好多
countdown show好差咩 真心覺得佢地跳得好齊

全民造星個賽制柒到咁好想知抄緊邊個
同埋成日拎啲偶像工業完善嘅地方同香港比會唔會太唔公平

同埋想問下佢地個外形點樣似韓仔？？
除咗姜濤，ansonlo，Jeremy係韓仔feel重啲 同埋frankie同ansonkong算本土靚仔外
其餘7個啲樣已經非主流咁濟

而家唔係講fans點諗，係講一般人觀感
你拎佢地個mv比人睇，咪就係覺得抄kpop
同佢地點出道無關

無意針對佢地，只係希望佢地有返本土特色

我都覺得有佢地無壞
至於話佢地唱歌唔掂 跳舞唔齊
我覺得佢地係有限時間盡左力架啦
邊有得同韓國小學開始做練習生咁比

無計 香港近年都無一個組合有咁多條友 對上係咪已經cookies?
好容易先入為主覺得係韓團

利申返唔係mirror fans

有鬼幫助呀
睇開kpop嘅都唔會追番呢隊嘢啦
跳舞唱歌都唔及人哋
咪又係你哋聽開廣東歌呢班友係度喂喂喂

姜b

成日話Mirror抄韓國。當年80, 90 年代啲明星咪又係抄日本，香港大部份當年好hit 嘅歌都係改編自日文歌。譚詠麟張國榮陳百強四大天王，基本上全部都有唱日文改編嘅歌。而且佢哋係直頭會去日本錄歌拍MV。

以前啲明星去第二個國家學人哋啲音樂，經過一段時候先做到自己個風格出嚟。點解唔可以比而家新一輩嘅樂隊歌手去學韓國嘅音樂文化。我相信最後佢哋都可以做到香港嘅風格出嚟。

agger 起碼係香港人 唱廣東話先

其實幾好
起碼覺得佢地有heart ，跳舞唱歌可以慢慢練
不過佢地套綜藝叫mirror go 就真係抄得太足 wanna one 個綜藝都係叫wanna one go

希望viu 可以搞好啲 等佢地去得更遠
真係俾心機train 下佢地 依家佢地靠自己都進步左好多
唔好淨係識渣乾佢地搵短線錢
利申 fans

其實講香港Feel 我覺得Error 比Mirror更有香港Feel

李氏最叻係乜?
投資小小, 回報多多
換咗Wiki搞Viu, 分分鐘砌低TVB
現在嘅Viu極唔掂, 完全無心搞

同意
Error 一睇就知係香港人
Mirror 根本係韓國老翻, 似大陸團

已經好落力聽mirror
但ASAP真係好難聽
一秒間都仲接受到

成班on9唔用腦話人抄韓國 又話人實力唔夠韓團 所有新產品開始個質量都係唔完善架啦 咁係咪咩都唔做一成不變呀

On9仔淨係識睇韓星都係睇人地靚樣 夠膽串人實力

想變就點樣都要有人做開荒牛 唔好講追星 每一件產品既生存定律都係咁 以前手機得一間公司做大哥大 無得選擇 到後期先進左咪越來越多優質既選擇走到今日咁

曲線打手

反mirror = 支那人

睇下倒數show 現場片
真係齊㗎 啲腳步聲

影衰樂壇就有份
一個二個發明星夢
淨係識得chok個死人樣
泡菜仔都起碼受訓返三五七年先敢出道
mirror呢班友...

我覺得一班素人train左半年未到有咁既水平已經好好
起碼肯開咪唱先
泡菜班做左幾年練習生都要咪嘴

現實啲諗 香港環境根本無時間比佢地訓練三五七年
佢地唯有邊做邊練

你睇佢地啲live 跳舞都幾齊 係唱歌差啲囉
比啲時間佢地囉 香港人咁善忘
隊野係唔掂嘅話遲早都收皮嫁啦

連我家母都知mirror係乜水

Frankie真係好好j

其實天堂鳥都唔差
除咗登陸太陽柒啲之外
都係叫唱得跳得
睇唔睇得就唔講啦
個人嚟講 tyrese都幾靚仔

captain正好多

乜嘢叫現實啲諗
大把泡菜仔訓練咗幾年
有實力都未必紅 甚至道都冇得出
係睇你肯唔肯專心受訓㗎啫

係 泡菜仔都會咪嘴 但刀群舞勁齊
俾mirror咪嘴係咪跳到刀群舞?
係有心做好音樂嘅就唔會話邊做邊練
依家求其搵個泡菜三線團都屌打呢班契弟

好醜樣 雖然係charm d

因為泡菜國咁多資源放係kpop到 好多競爭呀嘛
而家香港係完全冇 叫做踏出第一步
我都覺佢地唱歌好難聽
但係真係算訓新氣象啦 起碼多左咁多人留意

原來咁多fans 失敬失敬

欣賞佢地唔咪嘴

見上面咁多人話抄韓團
我覺得學到韓團訓練模式同形象係冇問題
起碼00後妹妹仔想追星
喺支那團之外有其他選擇
但係好嗰啲學唔似
炒cp博話題呢啲暗黑兵法就跟到足

人地mirror做本土音樂，幾差我地都要捧

係香港邊度搵到公司比錢佢哋專心訓練幾年唔做野？你見到香港有唱片公司電視公司搞練習生？

盲撐到呢 你都識講唱得難聽啦
唔係你肯做新嘢就要有人撐
係你要做得好先值得俾人讚

有資源唔代表萬能
李麗珊攞金牌之前夠冇咩資源
咪又係贏到其他好多資源嘅選手
冇資源絕對唔係表現差嘅藉口

冇公司肯搞 唔緊要
但唔該唔好推班淨係識chok樣嘅𡃁仔出嚟
得個樣又唔肯努力練習
香港樂壇就真係俾呢班花瓶玩死喇

係唱廣東話，不過咪又係用韓狗style .....

淨係唱廣東歌既跳舞組合咁新既嘗試已經值得支持啦
人地出道冇耐唔俾人會進步
講實力twins仲廢啦
當年咪又係紅透中港台
依家人地做開荒牛如果成功左做大個餅
遲d咪有機會有d更高質素組合出黎囉
到時viu出隊女團既話你班連登仔咪又係j

下 超過一半人本身係職業dancer喎 唔掂?

點解要用低質垃圾去吸引班低質歌迷

樂壇應該精益求精
用質素取勝

以前廣東歌黃金年代
係靠一班天皇天后嘅實力
有特色又夠台型
得到亞洲地區廣泛應同

唔係是但拉隊乸型就可以做得起樂壇
咁做只係短期內吸引mk
但始終韓閪包裝同marketing贏你
跟韓閪無好處

會展頭

登陸太陽 只係用黎造勢
抽faith水

之後都出好多好歌

老實講果晚sunny仲似d泡菜男團多過佢地

咪係 又一個盲反笑人跳舞唔掂
Mirror跳唱真係好正

職業=一定掂？

支那國家隊班「職業」球員點解打魚腩隊
都輸到落花流水？

財爺係「職業」會計師，點解預算案一年垃圾過一年？

你係「職業」打手，點解講嘢唔用吓個閪腦？

逐個逐個睇 係有幾個跳得唔錯
但依家係一個團體
以團體嚟講就收返埋啦

岩 跟韓國根本無撚用
人地睇韓團唔撚好
韓團每個月都有幾隊出黎

你地鐘意盲撐就隨便啦
始終受得薪 打手係要做返啲嘢

都係嗰句
唔係你肯做新嘢就要有人撐
係你要做得好先值得俾人讚

你話TWINS廢
但佢至少帶起左女子組合呢樣野呀
人地食頭啖湯
你就食緊人地D廚餘阿

點解話佢哋冇努力練習？
佢哋好多時排舞都排到凌晨三四點
唔好見到佢哋廣告影相chok 樣
就以為人哋背後冇努力

仲有佢哋11月先正式出道
點樣期望佢哋一兩個月內做到韓國男團咁

冇韓國練習生接受幾年訓練
我覺得跳到咁都算幾好
出道兩個月仲有好多時間比佢哋進步
唔需要咁快撥人冷水

啱
天堂鳥 faith 拾音社
好掛住呢類組合
Mirror應該可以做到種味
分分鐘同星夢有得fight

taste咁差都好意思大聲講

唔係叫你唔好出道
但可以練多排先出道
做人俾啲要求好冇？

唔好太睇得起韓團，唔熟男團，以女團黎講
唔少都係得個主唱唱得
單純講唱/跳/唱跳的確大把勁人
唱跳勁既團好多隻舞都係比較易
唱跳唔得既都唔少（特別係門面、隊長、忙內）。

Btw 跳舞齊d應該唔係好難姐
冇乜齊舞既位比人睇
係依方面可以再努力下
咁多dancer 有心應該唔難掛

喺其他地方可能真係可以練多一排先出到。但係香港呢個地方一件事丟淡幾個月，就唔會有人再記得你。佢哋只可以食住全民造星個勢即刻出道。

收皮啦，佢地好撚快入大陸市場

你係有料
收埋兩三年再出道都會紅

點解依家要質班觀眾食屎
香港樂壇真係多謝mirror

好快咪又唱國語歌返大陸搵錢

<偶像練習生>班友有料過佢地

如果大陸13億人都搵唔到人好過佢哋，我諗我會仲出奇。

仲有點會唔覺抄韓團? 一睇就已經覺得抄啦
點解呢幾年韓流咁勁日本J家D團仲企得住?
因為人地就算點廢都仲有料 人地跳舞唔齊係唔跳刀群舞
但人地D歌係OK
你家下歌又跟韓國D style ,舞又係
有撚用咩 仲吹奏
計抄韓團 人地台狗隊SpeXial都好撚過你呢隊野啦

屌你mean到拎spexial嚟比
但又真係駁唔到

"職業" 係客觀事實
"唔掂" 係你主觀感覺
你鍾意講NBA班職業球員唔掂
你鍾意講Apple班職業工程師唔掂
你鍾意囉
最掂係連登仔啦 唔掂都做到職業

好開心佢地比到香港人嘅feel我
(唔計有幾個look幾泡菜 )
另外嘅打扮都係貼地香港人

由一開始恥笑mode成班fd食lunch無聊開嚟睇到宜家，佢地的確進步唔少，宜家任何一個新人出道係柒架啦，正如連登仔最鍾意搵人十幾年前嘅相一樣，話人扮韓仔又冇訓練嗰啲係咪自己追開韓星，香港咁耐以嚟邊有公司會訓練一個新人幾年再出道

佢地ig live笑到我仆街

支持樓主
連登仔覺得唔好睇一回事
但無論社會又好，樂壇又好，都一定係越多元化越好
最重要係有人鍾意廣東歌
再退一萬步
就算佢唱垃圾，起碼班細路係聽廣東垃圾，點都好過聽支那垃圾先

講得岩
只要係本土，垃圾都應該支持

因為垃圾都得到支持
大家就會不思進取

的確好耐無見過有一班咁癲嘅追星族再出現
Btw error>>>>mirror

Mirror都叫垃圾 究竟批評個啲人有冇睇過佢地表演？ 香港人踩自己人就最叻

無更好嘅樂隊出現先會咁
唔好當所有人都係白癡，得連登仔清醒啦
連登一向係小眾咋

唔係為反而反

唱廣東歌都要讚？
香港市場唱廣東話歌幾時係要讚？
啱啱出道同咁多香港觀眾佢地有理由唔唱咩？

咁講TL都好有心啦

但都認同班基仔引到好多人留意返香港組合
甚至去追一個電視台節目 都係好事

係係係 得我唔識欣賞 我錯
3年後仲喺度先同我講

捧mirror我不如撐火炭麗琪

用廣東話rap
直情要大大力撐

你連我講咩都未明，講晦氣說話代表你好醒？
你話隊野有人支持大家就會不思進取呀嘛
但你用邏輯諗下都知唔會啦
如果垃圾都有人支持，咁比佢有料嘅人自然會加入競爭，到時垃圾就會被淘汰
大眾唔會蠢到唔識比較，世界唔係得連登仔最清醒

咁樣解釋完你個腦吸收到未？

岩呀清，所以我地要先支持垃圾

我同意音樂係要多元化 先搞得起香港樂壇既
但首先係要有料囉
Viutv擺撚到明硬捧佢地上位喎
睇佢地又真係唔抵
抄韓仔咁柒都算 抄都有料啲呀

最怕係Viu見有啲勢，轉個頭就為錢賣佢地番大陸

咪撚玩啦
人地支那仲早過你玩呢條水啦
人地已經有隊火箭少女
再選隊男出黎唔好?

唔使講反話啦，一係就搵啲POINT黎講
我無話要你班連登仔特登支持佢，你地唔踩人就已經夠
百貨應百客，總之佢地唔係鍾意支那歌就對你地無損害
真心想保護廣告話嘅人我睇唔出點解要專登踩

我地d支持開偶像派k 歌既怪你地搞到個樂壇咁悶就真！
你地要玩藝術音樂去大會堂搞啦！

呀姜濤 都係大陸仔黎

保護廣東話就要保護廣東歌?
敢問一句 你有冇撐過TL
你真係惡過共產黨

依家唔係為踩而踩
而係佢地嘅水準真係侮辱緊樂壇

清 你隊野鑲金? 定香港國民組合? 唔比人踩 批評?
填海華以前夠叫香港民間特首 咪一樣有人屌佢演技屎 唱歌屎

支持佢地又唔比？

搵啲point出黎
支持mirror已經冇乜point啦

我代佢答
本土嘢就要支持

仲有支那人隊火箭少女日日比佢地屌跳舞唔認真 唔練舞
拎晒韓國d團黎比較
思想仲撚柒過支那仔 真係以為自己香港人高人一等咩
大陸仔都識柒既 垃圾就唔支持啦

本土大曬！

咁請問你踩沈佢而又無其他本地樂隊填補真空，之後班後生轉晒去追韓星支那星，對香港有咩好處？

不過我都明白同香港人講團結係晒氣
當年泡菜可以明知韓國車垃圾都瞓身買，而香港人永遠只會放大缺點再玩誅心論

支持TL

總結：呢隊mirror 係唔比踩 只準撐
只要有批評就係破壞香港樂壇

又借本土/廣東歌個光環
但係個比賽本身都係搵大陸仔參賽

佢地都係比賽出身 你依家話我唔準批評佢地

簡單啲講
唔俾人食泡菜 但又冇其他嘢食
就叫人食住屎先
因為係本地 所以屎都要照食

你食得開心啲

你咪唔好支持囉
乜都踩個世界就會變好

TL上埋連登同各位手足分享點樣玩到喘氣
反觀班造猩友開wechat group私底下溝支那妹
邊個先係真本土偶像一目了然

如果照你咁講
韓國人日本人就係食屎食到宜家可以屙屎畀你食

我憎大陸狗泡狗
但本土就大撚晒咩，佢地咪又係想扮韓風
姜濤咪又係大陸仔，成班似係街執ge mk仔咁
不過呢到大撚把打手

知唔知自己講緊咩?

所以你就要讚? 要對樂壇有幫助唔係話支持香港本地歌手就得好無? 更唔係話支持呢隊野就係
你要對樂壇有幫助就屌撚柒左成個香港娛樂圈先啦
你屌足1個月都屌唔完啦
呢十幾年黎 點解由曾經光輝變到家下咁垃圾?
頒獎禮分豬肉 封殺邊間公司歌手 電台鐘意就播自己鐘意既歌手既歌
歌手想係台上講d真話又比人河蟹
成堆利益關係呀 支持本土 講就支那阿?

大把地下樂團 因為個市場差跳唔到出黎
夠膽死同我講唔夠樂隊填補
人地有viutv格硬推係威既

自己上網睇下韓國日本嘅汽車電器係點樣發跡
人地當年就係全國上下無條件支持國貨，屎都照食
唔係你覺得點解宜家可以同歐美平起平坐？有外星人幫手？

其實好撚心酸
軒仔個啲實力派新一代唔識欣賞
反而呢啲垃圾所謂小鮮肉就岩

哦
原來屌柒成個樂壇就有用
我畀支大聲公你屌，屌到你個孫出世果日夠未？
日日上網屌人地就會驚？
如果屌完就會有用咁個世界無黑暗啦，林鄭落咗台九世啦
原來真係有人覺得踩人係可以改善到世界
咁你地唔爭在踩死埋支那樂壇
你做得到嘅話我成副身家同條命畀埋你都得

拎娛樂圈同汽車電器比?
汽車電器呢d可以政府支持
加進口貨稅貴咁撚多就已經要支持國貨啦
咁你應該撐支那啦 仲大大聲聲叫本土?
支那家下為左支持國產野 禁晒d韓星去中國呀
原來你眼中咁就叫支那本土呀?

百屌成材
屌你 係想你改善不足
唔想你安於現狀覺得有班妹妹仔撐你就等於成功

支持本土又係你講
我家下咪話你知問題係邊囉
你又唔做 又大大聲屌人唔可以踩隊野 要支持本土
你支持d乜柒本土呀?

你都識講市場差
如果一直係咁落去，VIUTV亦唔投資，所有野繼續一潭死水咁，請問又對廣東歌會有咩益處？

其實而家唔係要你地即刻支持
純粹係講緊佢地既出現係吸引左好多本身已經唔理會香港樂壇既人留意返
所以佢地既出現係一件好事
如果黎緊佢地啲歌啲舞都好柒既，咁自然會被淘汰
但佢地既出現令香港樂壇多返關注係一件事實
所以希望大家都可以支持下佢地，留意下入面既人
的確入面有啲人我都唔明點解會入到
個有啲其實係真係有實力，有潛質架

唔撐呢隊野係唔支持本土
同唔投泛民就係鬼有乜分別?
唔好叫自己支持本土啦
叫自己含撚派啦 仲拎埋林鄭出黎講

你係咪講緊 韓國日本 都係盲撐緊同一個牌子 同一個型號？

我唔鐘意toyota 剩係用honda得唔得
定係日本國民 每個牌子都買一架先叫支持？
我唔鐘意mirror 剩係聽supper moment 咁係唔係支持緊香港樂壇

你估其他樂團無人批評既？
你就唔比人地屌你隊mirror呀？

點解唔比得？
政府支持又點？買部垃圾車同垃圾電器會慘唔過你買隻碟？你講笑？
我資助你買部隨時會爆炸或者死火嘅車你會好開心？
後面完全唔知你講黎做乜春，支那個政策同日本韓國根本唔同，你哩啲叫做滑坡謬誤

係呀 一部車進口稅貴多50% 你會唔會買?
人地呢d叫政府支持阿醒目仔
你咪叫香港政府禁止韓星日星台星黎香港囉
全民支持香港藝人 咁係咪叫支持本土呀?

唔想鬧你都真係要鬧你痴根
我地係觀眾 唔係投資者
觀眾就係見你做得好先會buy你
未見到有成績就叫人buy你?!

個問題係你屌完都唔會有用呀嘛哥哥仔
係咪你覺得屌大聲啲果班娛樂圈害蟲就會驚驚？
既然係無用咁講黎都晒氣啦下話
反而宜家有隊廣東野受後生仔女歡迎，難得可以係日韓支那手上搶返些少市場，咁已經係實際咁幫緊廣東話啦
好過你日日打爛個鍵盤去屌娛樂圈啦
我就真係諗唔明點解一定要踩沈佢你先會開心
係咪踩死晒你唔鍾意嘅野，廣東歌就會突然自己識翻生？
你起碼都畀個PLAN我睇下先呀

Mirror真係偉大！成個社會、樂壇、本土文化靠佢地起死回生

當然無問題
從來無講過你唔可以鍾意其他本土樂隊，絕對好過鍾意日韓支
你一早咁講我唔會理你
我以為你係啲一心要踩死廣東歌嘅搞事份子
OK我錯

岩呀 咁你咪大大聲聲屌踩隊野既人唔支持本土啦
你同支持泛民有乜分別? 袋撚住先
屌mirror就係鬼 屌mirror就唔係支持民主既
真係叻仔

我完全冇追k pop 但有睇mirror
得未

X2

睇哂佢地啲mv
跳舞真係好冇力

支那進口車夠有關稅啦，咪一樣成堆支那人買，哩啲咪民族性囉
宜家就算政府資助香港人去睇本土樂隊，香港人咪一樣睇完就繼續追韓星、睇支那劇 乜你覺得會有分別咩？
至於禁外國明星係你講，我無認同過，話咗你係度滑坡

宜家咪有堆觀眾buy佢地囉
咁點解你又要睇唔過眼先？
因為人地唔支持你隊野就要踩人？

滑你老母坡?
支那家下有個政策禁韓星去中國
咁人地咪睇返支那野 追支那星囉
仲唔岩你套支那本土論??

仲唔岩你套支持本土論??

咁你咪睇囉關我撚事
見樓主開個post好似好客觀咁先入黎講兩句
點知引晒班fans/打手入黎見唔支持嘅就屌
講到呢隊野係樂壇救世主咁，痴撚線
我有聽開廣東歌，有聽下kpop，亦有睇造星
知道佢地當中有人唱得有人跳得
只係唔鐘意佢地而家為搵快錢就求其湊夠12人出隊偽韓團
粗製濫造啲歌急急推佢地出黎cap水
咁都算，仲要講到懶有使命感，真係想嘔

你又要人支持你 又唔撚比踩你
符撚合晒成為共產黨成員潛質啦

盲撐本土唔等於幫緊本土喎
都要有質素先得撐得落
唔係一句打住香港音樂香港電影香港小店香港xx旗號就可以理直氣壯屌香港人唔支持返本土野

哥哥仔，個世界鹼魚青菜各有所愛，點解你唔鍾意嘅野就要人地都唔鍾意先？
點解唔可以各有各支持？一定要踩低人去抬高自己？
唔係話你踩死一隊野就係反本土，但你起碼都要有B PLAN
隊野死咗你係咪可以推返另一隊上黎而又有返咁多人支持？
如果唔得，咁即係純粹廣東歌市場縮細，有咩好處？

唔好扯到袋住先咁九唔搭八啦，宜家係叫你唔好阻止其他人嘅票
你投邊個你嘅事，但你無理由叫人投畀共產黨

呢幾丁友根本係一個規模唔大嘅選秀比賽度誕生出黎
成績都未做到出黎
批評下都有問題?

即係支持保護動物就一定會支持埋唔食肉，撐體育就一定撐埋佢打針
咁我無野好講啦

講咗幾多次
屌你 係想你改善不足
唔想你安於現狀覺得有班妹妹仔撐你就等於成功
百屌成材啊

回應吓呢句啦
定係你駁唔到

你都痴撚線
家下似係你又講到人地一定要撐呢隊野
唔撐就唔支持本土
踩親呢隊野就係有問題
一定要有另一隊野出現先可以踩呢隊野?
你無撚野呀?

癡線 屌人仲講到咁偉大
又唔見你日日出街畀人屌等你有上進心啲
根本就唔需要百屌成材哩樣野
個世界係市場主導，佢做得差就自然會被淘汰，你屌人係多餘

你做得好 自然有人支持啦
你屌人唔支持做本土 廣東話做咩?

如果你覺得做人對事物只可以有讚同踩，而唔可以中立
咁你個人格都幾有問題
不過這裡是連登，不意外

樓豬表面反暗裹支持
食屎啦扮哂野

講到咁清高 咁你仲上連登?
依家似係你個世界得中立同撐呢隊野
屌親你隊野都踩親你條尾咁呀

未聽過sor

是但啦 花生總督你開心就好了
返去繼續屌賓妹啦吓

講實力隊嘢就無架啦
不過叫吸返d本土𡃁仔𡃁妹聽廣東話
都無咩唔好既 好過走去鍾意乜鳩tfboy

雖然呢隊卡啦蘇個feel係就真係有啲染

柒呀

第一，講咗咁耐都係得你地屌我，我幾時有屌柒過你地？以我平時作風，哩個POST已經係極之體貌，咁都話我屌你就只能話你玻璃心

第二，我係叫你地保持中立，不讚不踩，畀佢地各自發展，如果有心為本土應該係咁，而唔係踩沈人地減少廣東歌嘅數目，如果做得差，支持者自然會少，唔需要你地踩多腳

請問以上兩點有幾難明？

直接講出佢地有咩不足就叫踩
玻璃心到

咁叫清高？即係連登唔畀理性？
唔係我要得中立同撐
係而家廣東話個勢已經好危，就算你唔踩都已經衰退緊，咁身為廣東人點解要踩多腳呢？
讀下歷史都知大敵當前自相殘殺係咩後果啦下話
要踩就踩外國，你唔撐哩隊可以撐第二隊，大家河水不犯井水唔得架？
定係香港人內鬥少陣會死？

一批評呢隊野就馬上比你話唔撐本土 唔撐廣東話
差d我以為自己做左支那人呀

睇完第一首mv真係好差下
就算人唔得 首歌都唔掂
靠賣樣又做唔到好大

前面大把人話佢地影衰樂壇，又話想佢地消失
原來咁叫做指出不足，真係好有善意

首先 個post一開始講呢隊樂壇救星咁樣
一睇韓仔風 批評下又比你d手足屌呢樣屌個樣
然後就比你再話到我唔撐呢隊野就等於唔撐廣東話 本土野
一講呢隊野唔掂就內鬥 自相殘殺
清 玩晒

或者我用詞仲係唔夠細心啦，有時係好難講得八面玲瓏
總之你有心支持本土嘅話希望你一邊撐自己鍾意嘅本土歌手，一邊無視你唔鍾意果啲啦
雖然我對廣東歌嘅未來其實無乜信心，可能過多廿年大家都唔會再有得追本土歌手，因為已經無撚晒

手乜撚野足，阿叔都唔識佢地
純粹入黎支持下，順便想勸下大家團結啲咁解
我唔想老咗都係得返八九十年代廣東歌聽

淨係吸引到追韓星嗰班已經夠做

都唔乜水. 好少人識, 係新年倒數先知. 有呢班人.
之後都冇留意.

條基佬幾時上咗位
打扮到女人咁

要聽廣東歌大排選擇，係要吹奏成個廣東歌樂壇靠佢地咁，廣東歌靠佢地死得仲快啦，質素可以咁撚低咁難聽

冇盲反，平時有睇BTS，mirror講真對比班韓仔真係完全唔係嗰皮，至少我睇嗰次係先，定唔知係咪出show掛住同fans自拍唔記得咗自己係出緊event跳緊舞，完全冇嗰種powerful嘅感覺

睇mv都唔覺佢地跳舞有力

可唔可以加埋TL入mirror
夠哂gay

Lokman隊長最型最靚仔
又好人 跳舞又勁 雖然唱歌麻麻

同埋有冇人覺得佢同kenny有啲似

樓上太長唔quote
佢真係好樣衰
29歲嚟講個樣好老

支持本土唔係問題
但唔好講到唔睇mirror就係想廣東歌死咁
都要高質先支持得落㗎

Lokman似潘若迪多d

邊忽樣衰
我覺得佢好靚仔喎 個樣係有啲老既

Search完吾似

吾你老母

你夠膽再講多次
似？邊一忽似？
你攞佢同小斌女比？

隻眼似

驗眼啦
佢似阿差多啲

冇人覺得佢靚仔咩

佢真係似潘若迪多啲
佢唔係醜嘅 但一定未至於靚仔
現附上潘若迪圖片以供各位參考

edan都好正

上面條友幾似Kenny
大家都咁岩有齊眼耳口鼻

其實佢係邊個

啱啱開live笑死我 佢真係好貼地
大家可以去佢ig: edanlui睇下
頭5分鐘已經好好笑

佢好膠 扮jeremy果度真係笑死
但最尾彈琴即刻charm左

老實講高質一定唔係架啦
但勝在本土呀
自己嘢都唔俾機會點做好啲呀
以前twins到boyz夠唔唱得唔跳得
照紅到而家出演唱會個個搶住買飛
外國akb咪又係一樣

佢地好多個比開頭造星都進步左好多
Ian同Jer唱歌都算好聽呀
唔通大家真係想睇TL咩
利申：ian打手

我都覺
佢個樣好撚怪

今日公益百萬行成班fans屌打TVB

成日話抄韓風，咁點既特質先算係港風？好似eo2果種？

好mk 好似係旺中做sales
中學未畢業個d mk

小斌女清純又得man又得

明明人地好型

我都支持下呢隊
雖然佢地真係麻麻, 但係而家興呢啲嘛
你要吸引班後生聽先得架
後生就係鐘意快歌, 跳舞加靚仔(雖然佢地個樣都麻麻)
你叫佢聽JUNO 同KAY, 佢地睬你都傻
希望廣東歌多啲人聽, 廣東話先唔會比人消滅

靚仔 幾年前就係幾靚仔既

而家都靚仔
Btw 佢之前係咪同過最底張相條女一齊過

樓主真係痴撚線

直頭係餅印

Dllm邊忽似